機場反包圍

如果班狗 真係封島 我好希望係市區既手足 可以係外面集合更多既人 反包圍入機場 如果唔係已經係機場既手足好危險 我地只有人數 我唔想再有好似firstaid個手足甘
我寧願我地可以香港人齊上齊落 有事入去支援 唔好淨係係到打飛機 咩都做唔到
求方法 我求下大家團結一次
我每次一諗起琴日既事 就好難過 好無力